[集思]Road Block聚人係咪要咁多人？

見到雖然前線同黑警有50m距離, 前線俾人拉, 好多時係後排走唔快塞仲左, 而唔係警犬跑得快過保特.

幾百人又唔係打, 又唔係救人, 只係散水, 係咪唔應聚咁多人？